不要說「推」 試著說「1111三大罷」

不要推廢po 想討論其他嘢就用不推文回覆
推文時說「1111三大罷」

越嚟越多 分化po 查案po 打飛機ok
見到呢啲po 直頭唔好㩒入去
大家一齊推同討論11月11日嘅三大罷
推到同85個氣氛一樣咁勁

黑警越做越過份 文宣趁住呢一兩日
AirDrop 派傳單
再加埋十點咆哮加多句 1111三大罷

要全世界都知 成唔成功一件事
唔要罷完都冇人知要罷

1111三大罷

大家喺fb留言都要咁留
1111三大罷

大家一齊推上熱門

大三罷呀 咩叫三大

1111 三大罷